遞左信既你地,返工點過?

上司仲要求我返星期6 ot, 應唔應該返/ 點拒絕?
利申為左好黎好去, 啱啱個星期6返左去ot

交低REFERENCE LETTER 先
唔係同佢笑笑就走得

要ot 不了

Reference letter 係邊個簽

你話星期六有野做大家應該明架啦

做皇帝咁

會唔會俾人diu

打完卡就收工